連登仔點睇 仇思達 ？ 真事其事 定還是 私怨上腦 的一件垃圾？

口口聲聲事其事非其非，實質上只係在搞個人個崇拜，崇拜黃毓民。今日毓民讚青政好仇生就話青政有料到，今日毓民鬧青政好仇生就話青政正仆街，做一隻黃毓民應聲蟲！

口口聲聲不倚靠別人，卻每天在like 杜汶澤Status , 杜汶澤所出的status 仇生一律要like 盡無一幸免，無非借杜汶澤的光環上位，此人珠心盡顯！

口口聲聲不搞私怨每天卻為私怨辱罵泛民而開台，當中以辱罵劉小麗為主，將劉小麗的醜行無限放大上網上線，連劉小麗捐錢俾自己朋友都講到好似收工產黨錢咁，完全over哂，擺明私怨行頭！

口口聲聲為大局，但自己永遠唔抵得人地抗爭怕別人搶佢風頭，港大有本土派抗爭佢批評叫人唔好去送死，本土派無行動時左膠絕食佢又指控有人想建大台，大學空莊長毛派自己人去選仇生就叫人唔好投票情願無學生會，但咁多年來仇生自己又做過D乜係抗爭上？有無行前帶領抗爭，成功退聯後又有乜建樹？

私怨上腦破壞大局，痴人光環借人上位，大搞毓民崇拜就扮哂獨立思考，這就是仇思達。

長毛品評仇思達：

仇思達永遠只係識係抗爭者背後撥冷水，叫人唔好投黃雅文，港大有抗者佢又屌，但仇思達自己又做過D乜呢？一個連俾黃洋達都恰到懶尿既人，收皮啦，收呀！收皮呀！！！叫人退聯後做過D乜呀？去書展食熱狗抗爭呀？搞壇野黎睇下得唔得呀？！

尾段

利申：對仇生無感覺，見佢好多野都係有證有據先屌
但眼見好多人都唔妥佢由其部分本土派中人，而我所打上邊編文亦係正正唔小人所諗和同意。

同意編文就正皮

仇思達就係真理 我會將佢同毓民平排 都係神級

我唔知仇思達影響左你幾多生計,但擁護民主黨必下地獄

只可以講仇生既存在意義只有娛樂性
睇佢點玩鬥爭

民主党賣香港

下,佢次次都係曲線串泛民wor

佢做咁多野唔係為左錢，係為左like,立場話變就變。以前就痴熱普城本民青，熱狗勢大就皇上泰博咁幫人戴高帽。之後就痴本民青借黃毓民屌熱狗。見馮敬恩王俊杰呢d唔so佢，自由又無以前咁多like又扮引退之後清算港大幫同柒姑碌，而家又係節目試水溫，遲d應該清算埋班前退聯狗同非益友教徒個班本土派。下個可能到陳浩天同關sir,到時又話唔知忍左人幾耐為大局先唔即刻開火屌人

認真，如果唔屌人，唔出post俾人食花生，你估有人睇咩

上一代玩中立都可以上位
呢一代根本無可能

其實佢一直到無變，用大義包裝自己私怨同博上位心態。你見佢由以前高登開分身同自己講生日快樂到係fb幫自己買班埃及益友同pm人r like就知。高登敗走咪叫人去抄登話反霸權，點知係抄登個名臭哂就話forum out,d人開分身，fb先入流

呢d唔清楚 但我一開始follow就會覺得屌人好正 有花生食 之後慢慢你就會發覺其實佢真係淨係識屌人 無做過嘢 亦都無所謂既大局sense 而係破壞緊人地 真心唔洗多講 睇多d就知

係
聽得耐就知根本佢屌完係唔會對任何人有影響
支持泛民既繼續支持 支持熱狗既繼續支持
同埋我覺得佢唔係好知其實好多人已經唔係好鐘意以前果種見唔岩就屌
因為已經冇曬希望
有時冷感下做下港豬靜下仲舒服

長毛賊又吸左毒?

一個政治人物的墮落

講啲啱大家聽嘅有咩問題
就係因為佢要like
你先唔使擔心佢會反骨

對仇思達最反感就係在節目中呼籲網友唔好再上連登因為網絡論壇已經 out 不合時宜，咁同熱狗鄭錦滿呼籲網友杯葛抵制連登有乜野分別呀？

大是大非佢就分得幾清楚既
又連結倒D人 連馮檢基都可以講兩嘴咁 都幾欣賞佢呢點

不過衰在佢有時係度挑動D小是小非
私怨上頭就一定有架喇

佢屌左膠 同 熱狗好爽
香港需要呢把聲音

講真，係聽佢先知泛民d人咁西

一件垃圾

佢只係個多人聽啲嘅網台主持, 對大局冇影響力.

都係

平時講飯民的賤野都比班議助殭屍acc洗走

私唔私怨我唔知
但佢屌得嘅都俾足哂source
所以俾佢踢爆得嘅基本上都係抵死嘅

我自己覺得嘅就係泛民掛住民主呢個旗號攞左太多好處
你搞佢個飯碗就梗係同你死過啦

係囉
而家個個朝朝搭車睇新聞基本上都係睇蘋果
搞到大部份唔係特別留意政事嘅一班打工仔(包括我)
個思維俾肥佬黎主導左

其實政府/保黃黨當然係仆街，但泛民亦唔見得正義囉

其實睇蘋果既唔係真係咁多，中老年好多都係睇東方
蘋果的確係有好多好黑人憎既嘢，不過係唯一一份反對派既報紙，根本無其他選擇
無左蘋果，大家被逼睇因航郵政消防貪曾就好笑

本土派都唔存在啦，仲本土派新聞
有咩本土派新聞？熱血時報？

不要與飯民黃絲講道理

唔識講就話不要講
本土新聞？得個50000 like，規模仲細個啲土共網媒
熱血時報？原本規模最大，而家都打殘曬啦
癲狗日報？2018年先黎開始搞網媒有無遲啲
呢啲咁既媒體可以取代傳統媒體咩？

所以就一定要睇毒果？
因為佢無咁仆街？

我自己根本唔睇，但人地睇既我唔會話人on9又盛，因為我知無其他選擇

咁睇邊間好? 不如推介下?

而家啲所謂「本土派」連馮檢基都撐啦，有原則既咩？
我2011年已經係本土派，一直睇到而家，發現大部分所謂「本土派」根本毫無原則可言，而家聽到「原則」呢兩個字就好笑

邊個支持基哥？支唔支持同睇唔睇毒果有咩關係？點解一定要支持李卓人？
係咁多新媒體既年代仲要搵末落緊既紙媒黎自尋安慰，會否太可悲？
係今時今日要人獨立邏輯思考都難過登天

民主黨就梗係唔會有私怨啦，共產黨俾到著數佢即刻u turn出賣選民都經常發生，有錢無私怨

真係信佢是其是，非其非嘅都係戇鳩仔。

崇拜碌撚本身已經係on9 啦

梗係叫人唔好上forum，因為fb佢可以del post同block鳩人，forum唔到佢控制。

btw，佢移民咗未。唔好同我講離開香港係講去旅行，佢係話香港"不再宜居"。

咪又係我上面講果幾個
根本唔係紙媒唔紙媒既問題，而係網媒根本唔可能達到傳統媒體既滲透同影響力
就算人地美國搞網媒搞得咁先進，都仍然取代唔到傳統媒體，何況係半桶水既香港網媒？

咁講，佢d論點係有事實撐既
如果你唔同意，可以攞論點去駁

神駒唔係屌人而出名
係出名在俾人發聲啊

有新仔默默做區做左好多年然後俾個飯民空降落黎話要選區議員
有學生投訴陳士齊以教師身分用mass mail叫人投學生會，又公開試卷連model answer籠絡人心
訪問馮檢基俾佢澄清近期所受嘅指控

呢班人唔打去搵神駒唔通可以去搵蘋果啊？

佢立場時時變
今日係fd
聽日就可能屌到你反皮

屌緊樓豬

live

仇生live有冇睇利申個段......

未講到

佢無cap 到

冤枉啊仇生

打上去啦 優先接聽

打上去啦

支持

81912047 (130條線）

我撐仇生架

我quote 人地D評論上黎俾人討論渣
編文唔係我本人意見黎架
冤枉啊大人

冤枉啊大人

根本只係一個私怨撚
day 1開始已經覺得佢啲信徒on9

樓主佢叫你打上去

話緊你條柒頭呀

樓主
有人幫你澄清啦

好彩

本人同神驅本身無乜意見分歧

係我身邊啲人日日話佢有私怨....

你改個咁鳩既名 又打錯哂d字成個弱智泛民咁

快手打有D用語音輸入趕時間冇proof reading者

玩曲線最重要條件係對手睇得明啊.

仇思達最衰就係太痴黃毓民，熱青城瘋狂清算人上屆立法會選舉完左已經開始，如果唔係因為雙黃決裂，仇思達根本就永遠唔會出黎反熱
話人cap水督數，人地一直都係咁啦
可以估計如果黃毓民同泛民和解， 仇思達又會停止攻擊泛民

佢收熱狗皮應記一功

條友太過取巧，容易駁個啲野就駁，難駁個啲當睇唔到，好似有次長毛做節目有提及上海仔，連標題都有上海仔三個字，但仇思達其他有回唯獨唔回上海仔個點。

佢企圖令所有人都覺得反佢嘅人只識指控佢係私怨撚而冇實質內容作根據，但其實我之前係唔知邊個post都有指控過佢好實質嘅野，但唔係話佢私怨，係欺善怕惡，當然佢又當見唔到。

本身冇尤達屌佢老母單野都冇咁突顯佢屌黃于喬有幾咁欺善怕惡，黃冇乜對佢點反而屌鳩人，但尤達屌埋佢老母都可以扮睇唔到，佢幾時咁大方？仲要唔係普通網民，佢都識架，唔通可以講屌邊個有自由？講緊你都識嘅人屌你老母呀。死唔認自己唔係乜都睇黃毓民頭都冇用，唔係你話唔係就得，而係從行為判斷，難道佢係怕尤達呢啲小人物？講到尾未就係因為佢係黃毓民啲近身，而尤達亦都知依點所以先有恃無恐屌佢老母

剩係依點佢都唔敢駁，都唔好講黃毓民同熱狗反面佢先敢屌熱狗（但佢個人講成係要睇準時機一擊即中）

無非想積存政治力量，成為第二個教主

咁仇思達有冇向樓主道歉？屌完人就想拍拍籮柚走人呀？

毓民宣佈三不一沒有之前原先仇思達支持基哥參選到時會幫基哥拉票叫益友支持都要西瓜靠大邊

仇狗不果都係私怨撚
但熱狗實在太仆街，有人咬死佢地都唔知幾開心，理鳩得佢地係邊個

講咁多野然後話對仇生冇感覺 收皮啦
而且咁大篇野完全冇根據邏輯

仇思達唔太認識

但長毛食屎啦
做左咁多年
唔知佢為我果區做過乜野

立場係反黎，但淨係根據事實黎批評e點都無泛左支黃比得上

泛民淨係識做騷呃飯食
去立法會求奇嗌兩句口號就收工

黃毓民做得正確，唔應該為左反泛民走去撐一個同自己立場南轅北轍既候選人，因為咁樣同佢地最鄙視既「含撚投票」有乜分別？

十年前過街老鼠變而家上神檯

漏左仲有黃毓民like香港共產黨單野
仇生繼續避唔回應呢啲嘢一世好難抬頭
黃毓民唔敢批評都算，佢實會話冇啦啦仲乜批評毓民
咁佢嘅近身屌你老母有哂理由都唔還拖呀？
我幾憎仇思達都好，都認為尤達on9亂屌老母
唔認同人叫Bonix上黎未算，仲要屌埋人老母，咁都忍唔係下化？
假設黃于喬又係毓民啲近身未又係唔敢屌
講到自己幾咁大膽敢屌泛民冇用架，個啲阿豬阿狗都敢屌

比埋link大家欣賞，你哋會發現好大違和感，尤達只係一個比路人甲更路人甲的物體，但啲益友竟然冇幫仇生屌佢反而只叫佢息怒，換轉係第二個屌老母會唔會對佢咁客氣？記得我上次貼尤達屌老母圖時，比人拎左去西環趕膠所post出黎，作為所員之一嘅仇生依舊當睇唔到，啲益友又照舊唔敢屌尤達，印象中得個Kwokchun Cheng（雖然好憎依條友）。

唔好話針對仇生同班益友，我係有實質野作根據，唔係無原因睇佢地唔起，對住黃于喬呢啲疑似唔受歡迎人物就全部衝哂出黎打佢，對尤達屌老母就當睇唔到，唔會覺得成個畫面好核突？只會覺得係一個欺善怕惡只睇身份地位嘅群體。

可能有人會話比著係我都未必完全做到唔睇對方身份乜都照批評，但好衰唔衰佢地個仇生經常強調是其是非其非，原來只係選擇性是其是非其非，一觸碰到黃毓民本人或與之相關人物即縮，反而盧斯達都比佢有種得多，唔使等黃毓民同熱狗反面先敢屌熱狗，就係咁當時就同陳雲有衝突結果換黎比黃毓民屌佢對陳雲有私怨（佢到依家都未同過盧道歉），但仇生連呢啲代價都唔使付睇住得食，永遠處於安全區。

好? 好你老母呀
垃圾自己開分身同自己講生日快樂
不段開分身讚自己
呢個post都唔知幾多個分身

是其是
唔係
事其事

冇證據開分身同自己講生日快樂
定係你呢個都係分身

中東益友？仇生真係幾國際化，我信佢一定無開分身同買like

但仇思達目的係唔俾李卓人當選
陳健康定馮檢基做根本WFC
而且佢個台得馮檢基肯理佢

巴打好波

條垃圾由細到大淨係想上位, 搏出名
但係自己又冇料到

成撚日自已開post用十幾個分身吹奏自己
以為自己好talk得其實一聽就知廢柴冇料扮四條

不過總有班心智未成熟嘅小學生崇拜條辣殺嘅

走人入魔博人注意只要上到位吸到知名度就咩人都會屌

之前仇思達揚言想陳健康 phone in 做訪問，不如試下搵范婦人睇下可唔可以幫到手？

其實佢同毛澤東一樣，做咁多野唔係為私怨係為網路上權力同虛榮，你見佢係見d友黑人憎 食硬佢先出post批鬥，好似同碌撚反面o既熱狗。有d叫親本民青但唔係佢隻狗就借d意出post，開台同人地post comment含沙射影搞人，等人頂佢唔順反駁佢幾句就上綱上線搞人呃like,好似王俊杰，黃于喬 袁德智，而家就成日借d意講湯偉圓引人反駁佢之後又可以話唔知忍左人幾多年之後明正言順批鬥人

黃于喬肯撚定有問題喎，連登都唔妥依條友啦

是其是非其非=輸打贏要
自己扑鳩哂d批評者
但又屌人地係wall扑鳩佢/屌佢

女權肥婆